有冇玩CSGO 嘅巴打可以carry我

小弟係白銀菁英卡咗好耐 有冇巴打carry小弟
利申：我玩得好廢

推

我同你同rank

啱啱打咗兩場都輸咗

求carry

我nova2跌到落silver master elite，一唔一齊玩

可以 但我冇mic

不過我真係唔太適玩 多數係隊友carry

通常頭2名 ，不過近排成日輸

打唔打？

係下面玩可能反而少d外掛

不過都係成日輸

銀三有冇人carry
實力唔只銀三

一粒星求carry/一齊玩

Carry我銀牌仔得唔得

留個steam 大家鬥雷

利申唔勁

有無巴打而家玩?

玩緊

屌你終於贏返場

Lem落唔到黎玩

一齊玩就ok. 我以前都係比人carry

白銀菁英即是咩區

你留你id，我加你

單ak垃圾路過